{
    "Quick Links": "快速链接",
    "Best Disposable Email Service": "最佳一次性电子邮件服务",
    "Create instant throwaway mail addresses for Facebook, online registrations, and more. Our disposable email IDs keep your real inbox clean and secure.": "为Facebook、在线注册等创建即时的一次性电子邮件地址。我们的一次性电子邮件ID保持您的真实收件箱干净和安全。",
    "Copy": "复制",
    "Generate": "生成",
    "Delete": "删除",
    "Your Inbox": "您的收件箱",
    "From": "发件人",
    "Subject": "主题",
    "Date": "日期",
    "Actions": "操作",
    "Why Choose Our Disposable Email Service?": "为什么选择我们的一次性电子邮件服务？",
    "Anonymous Protection": "匿名保护",
    "Generate burner emails for ultimate online privacy": "生成一次性电子邮件以实现终极在线隐私",
    "Secure & Private": "安全且私密",
    "Create disposable temporary email addresses with no registration": "无需注册即可创建一次性临时电子邮件地址",
    "Social Media Ready": "适用于社交媒体",
    "Perfect temporary mail for Facebook verification and sign-ups": "适用于Facebook验证和注册的完美临时邮件",
    "Auto-Expiring": "自动过期",
    "Your throwaway mail automatically deletes after use": "您的一次性邮件在使用后会自动删除",
    "Benefits of Our Temporary Email Service": "我们临时电子邮件服务的优势",
    "Perfect for Facebook account verification": "非常适合Facebook账户验证",
    "Create unlimited disposable email IDs": "创建无限的一次性电子邮件ID",
    "Best throwaway mail service for privacy": "最佳隐私保护的一次性邮件服务",
    "Temporary addresses that auto-expire": "自动过期的临时地址",
    "About temp mail": "关于临时邮件",
    "Your Secure": "您的安全",
    "Temporary Email": "临时电子邮件",
    "Solution": "解决方案",
    "Temp Mail provides disposable email addresses to protect your privacy. Perfect for testing, registrations, and avoiding spam in your primary inbox.": "临时邮件提供一次性电子邮件地址以保护您的隐私。非常适合测试、注册和避免主收件箱中的垃圾邮件。",
    "No Sign up required": "无需注册",
    "No annoying mails": "没有烦人的邮件",
    "No installations": "无需安装",
    "Secure & Private": "安全且私密",
    "Auto-delete after expiry": "过期后自动删除",
    "24/7 availability": "24/7可用",
    "Temporary Email Interface": "临时电子邮件界面",
    "Email Inbox Interface": "电子邮件收件箱界面",
    "Testimonials": "用户评价",
    "What Our Users Say": "我们的用户怎么说",
    "Join thousands of satisfied users who trust our temporary email service": "加入数千名信任我们临时电子邮件服务的满意用户",
    "This temp mail service has been a game-changer for my workflow. It's incredibly reliable and user-friendly.": "这个临时邮件服务改变了我的工作流程。它非常可靠且用户友好。",
    "The best temporary email service I've used. Clean interface and instant email generation make it perfect for testing.": "我使用过的最好的临时电子邮件服务。干净的界面和即时电子邮件生成使其非常适合测试。",
    "I use this service daily for my client registrations. It's fast, secure, and exactly what I need.": "我每天使用此服务进行客户注册。它快速、安全，正是我需要的。",
    "Home": "首页",
    "Services": "服务",
    "Features": "功能",
    "News": "新闻",
    "Blogs": "博客",
    "Subscribe to Newsletter": "订阅新闻通讯",
    "Stay updated with our latest features and releases.": "随时了解我们的最新功能和发布。",
    "By subscribing you agree to our": "订阅即表示您同意我们的",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Enter your email": "输入您的电子邮件",
    "Select Language": "选择语言",
    "Temp Mail.": "临时邮件。",
    "All rights reserved.": "保留所有权利。",
    "TempMail": "临时邮件",
    "About": "关于",
    "Contact": "联系我们",
    "Blog": "博客",
    "About TempMail": "关于临时邮件",
    "Secure & Private": "安全且私密",
    "Your temporary emails are completely secure and private.": "您的临时电子邮件完全安全且私密。",
    "Instant Access": "即时访问",
    "No registration required. Get your temporary email instantly.": "无需注册。立即获取您的临时电子邮件。",
    "Data Protection": "数据保护",
    "We don't store any personal information.": "我们不存储任何个人信息。",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "To provide a secure and reliable temporary email service that protects your privacy while keeping the internet clean from spam.": "提供安全可靠的临时电子邮件服务，保护您的隐私，同时保持互联网免受垃圾邮件的侵扰。",
    "We provide secure, instant temporary email addresses for your online needs. No registration required, completely free, and privacy-focused.": "我们为您的在线需求提供安全、即时的临时电子邮件地址。无需注册，完全免费，专注于隐私。",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Have questions? We're here to help. Choose your preferred method of contact below.": "有问题吗？我们在这里为您提供帮助。请选择您喜欢的联系方式。",
    "Email Support": "电子邮件支持",
    "Get in touch with our support team": "与我们的支持团队联系",
    "Live Chat": "在线聊天",
    "Chat with our support team": "与我们的支持团队聊天",
    "Social Media": "社交媒体",
    "Follow us on social media": "在社交媒体上关注我们",
    "Start Chat": "开始聊天",
    "Follow Us": "关注我们",
    "Send us a Message": "给我们发送消息",
    "Name": "姓名",
    "Email": "电子邮件",
    "Message": "消息",
    "Send Message": "发送消息",
    "Your name": "您的姓名",
    "Your email": "您的电子邮件",
    "Your message": "您的消息",
    "Our Blog": "我们的博客",
    "Insights and guides about email security, privacy, and digital communication best practices.": "关于电子邮件安全、隐私和数字通信最佳实践的见解和指南。",
    "All": "全部",
    "Security": "安全",
    "Privacy": "隐私",
    "Guide": "指南",
    "Tips": "提示",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Last updated:": "最后更新:",
    "Introduction": "介绍",
    "Welcome to our temporary email generation service. By using our website, you agree to comply with the following terms and conditions. If you do not agree, please do not use our service.": "欢迎使用我们的临时电子邮件生成服务。使用我们的网站即表示您同意遵守以下条款和条件。如果您不同意，请不要使用我们的服务。",
    "Service Description": "服务描述",
    "We provide temporary email services that allow you to create and use temporary email addresses for privacy and security purposes. Our service is designed to help you avoid spam and protect your personal email from unnecessary exposure.": "我们提供临时电子邮件服务，允许您创建和使用临时电子邮件地址以保护隐私和安全。我们的服务旨在帮助您避免垃圾邮件并保护您的个人电子邮件免受不必要的暴露。",
    "User Responsibilities": "用户责任",
    "As a user, you agree to:": "作为用户，您同意:",
    "Use the service in a lawful and ethical manner": "以合法和道德的方式使用服务",
    "Not engage in any illegal activity using our service": "不使用我们的服务从事任何非法活动",
    "Not spam or misuse temporary email addresses": "不发送垃圾邮件或滥用临时电子邮件地址",
    "Not use the service for fraudulent or malicious purposes": "不将服务用于欺诈或恶意目的",
    "Comply with all applicable laws and regulations": "遵守所有适用的法律法规",
    "Account Security": "账户安全",
    "You are responsible for maintaining the security of your temporary email account and should immediately notify us of any unauthorized use. We recommend not using temporary emails for sensitive communications as they may be accessible to others.": "您有责任维护临时电子邮件账户的安全，并应立即通知我们任何未经授权的使用。我们建议不要将临时电子邮件用于敏感通信，因为它们可能被他人访问。",
    "Prohibited Uses": "禁止用途",
    "You may not use our service for:": "您不得将我们的服务用于:",
    "Spamming or sending unsolicited emails": "发送垃圾邮件或未经请求的电子邮件",
    "Engaging in illegal activities or violating intellectual property rights": "从事非法活动或侵犯知识产权",
    "Any activity that could harm the website or other users": "任何可能损害网站或其他用户的活动",
    "Creating accounts for prohibited services": "为被禁止的服务创建账户",
    "Bypassing email verification for malicious purposes": "为恶意目的绕过电子邮件验证",
    "Limitation of Liability": "责任限制",
    "We are not liable for any damages resulting from the use or inability to use our service, including any errors, interruptions, or misuse of the temporary email service. The service is provided \"as is\" without warranties of any kind.": "对于因使用或无法使用我们的服务而导致的任何损害，包括临时电子邮件服务的任何错误、中断或滥用，我们概不负责。服务按\"原样\"提供，不提供任何形式的保证。",
    "Changes to Terms": "条款变更",
    "We reserve the right to modify these terms and conditions at any time. Any changes will be updated here with the revised date. Your continued use of the service after changes constitutes acceptance of the new terms.": "我们保留随时修改这些条款和条件的权利。任何变更将在此处更新并注明修订日期。变更后继续使用服务即表示您接受新条款。",
    "Governing Law": "适用法律",
    "These terms and conditions are governed by the laws of the jurisdiction in which our service operates. Any disputes will be resolved in the appropriate courts of that jurisdiction.": "这些条款和条件受我们服务所在司法管辖区的法律管辖。任何争议将在该司法管辖区的适当法院解决。",
    "Contact Us": "联系我们",
    "If you have any questions regarding these terms, please contact our support team at": "如果您对这些条款有任何疑问，请联系我们的支持团队:",
    "We typically respond within 24-48 hours.": "我们通常在24-48小时内回复。"
}